好多建制廢老o係禁止拉票區舉牌，記得投訴

一見到就影得，投訴

在禁止拉票區內進行的任何拉票活動，每一
項均屬觸犯罪行，可被判處第 2 級罰款 (最 高 5,000 元 )及 最多監禁 3 個 月 。